梁游咩緊500萬訴訟費？！

如果敗訴點撚算😱

宣佈破產呱